[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[96]

又係小妹

垃圾驚

點轉

呢句真
仲挽緊既唔該去重拾興趣post

打星星好過

新post第一擊

求大神打救小薯

斬

LV8巧難

邊個要睇台

勁易
啪石過咗

樓主係雞 係臭雞 係泡菜雞

準備課白貓 DEL左PAD

等睇又有人搶post

MCG

過D石比小弟可以嗎

你打完1-7咪有石con後面囉

吓 每關都用左前面個層前石

碎心價9折代轉
意pm

又有傻仔比錢人燒石

pmed

睇左心囝幾分鐘 已經死左2場

有大神幫下小薯嘛

轉咁快有撚用咩
5c都轉唔到

有無人知點解心仔番去twitch

933lv都要搵人代打

駁唔到 右下係咪比錢佢轉班傻鳩d名

lihkggod : 廢事咁都代打, 笑死
邊位大神

因為 子曰：心囝返twitch

sor

比人ban哂 慘

[SK-Live] lihkggod 已被ban
[SK-Live] cwc_ching 已被ban
[SK-Live] 鬥快派閃光 (rcct9270) 已被ban
[SK-Live] heimarco 已被ban
好小氣

[SK-Live] lihkggod 已被ban
[SK-Live] cwc_ching 已被ban
[SK-Live] 鬥快派閃光 (rcct9270) 已被ban
heimarco is now banned from this room.
[SK-Live] heimarco 已被ban

得ching0生存到
心囝識英雄

邊條傻鳩搵佢代打 燒石個個都識架啦

笑死人咩

得兩個巨頭生存到

禁左follow唔彈出黎既

又一個942lv既大神代打

今次條友得1石
心囝過唔過到架

輕取

叫佢學學暗黑轉珠啦

一日on9，一世on9
好似係

呢個版面係咪要re

第1關都輸

過唔到第一下 dim gun

好正常姐 我都過唔倒啦

小妹式sl左3粒鐘 終於成功10c 💪

想知咩係sl

個客無哂體啦

新template圖

無體喇屌你老味

準備到980

張gif呢

我個帳唯一個一石都比心囝用埋
點抽蛋

一石抽唔到強啵清 唔好滾禾

又死

唔死點拉布 你地都on9

charlie135246
bam

仲有人俾❤️打 俾我打好過啦

終於過到lv10

諗左成個鐘

我黎

寵物得米啦

去緊入數

寵物係心囝嘅人
下次打r龍要收錢先

搵到心囝幫你
梨就巧拉

寵物g有白蛇啦

傻仔先會俾錢人地燒自己d石

幾時俾錢我燒你石

我幫雀清問咋

有冇人可以可我post條link去心囝度

【4月30日 智龙迷城 雷达龙 代领 预约 天焦的五龍喚士 ディアラ】，点击链接再选择浏览器打开

無打算俾錢

佢轉唔到個一臉無辜樣望鏡頭真係好好j

原來泡狗同心囝咁frd

可以心囝係佢個客

之前咪講過見過佢

diu
走返去心囝谷啦
咪撚上嚟連登

打隻聖誕龍又可以爆石再戰

留番幾粒石抽風神好過啦

唔熟

老老柒柒 比個四眼仔sim都唔sim趕住去死咁轉
多多石都唔夠你消😰

心囝個表情動作 巧可愛

比佢條stream url 禾黎

啊立快d幫我轉lv10
pm左048檔俾你

又係你地講天下武功，無堅不破，唯快不破

搵心仔

好苦惱呀佢

孔囝>心囝

屌最後一埸啦
希望過到拉

打場聖誕龍又滿體啦

心仔真係整個投票出黎叫人投佢過唔過到

青令500粒心

賭佢呢層過唔過到好過啦

我叫佢整佢又真係整
笑到我gap gap聲

ging ar

忠實粉絲

版珠60步左右都輸

原來你先係迷心黨黨員

佢教我轉珠

You are permanently banned from talking in br0ken_heart.

我投曬A佢,將D錢比曬大家,無曬又叫佢比過,大家仲唔上樓又買車

lv8都過唔到

wadiu
魚蛋98x心

收到風
今日大bam週

抵啦

我得181

毅進星$100

渣ga
遲仔

終於過到
終於有白蛇啦

You are permanently banned from talking in br0ken_heart

風神技破唔破到洛基盾

終於打晒d關 可以儲體聽日射強龍‼

戰友網d隊插風神技fake

點解心囝開位無雀清係到

心仔個下'呀'

有無人掛住我

有得潮拜青0神

全世界都知你係乜野

開台玩下

等左成晚

等到電腦都熄埋 終於黎啦

好難玩丫呢個遊戲
有冇強大的清幫幫手

睇大神轉

落白虎團長好過老母咁

雞

死臭雞

孔囝又自私玩

吞拿Gmiss me?

no
頭先先屌完你

出咗神島

死臭雞又傷害我

咁咪正

一變機械人就打佢落街好撚正

完全估唔到
以為要慢慢去掘

點跟

你地一早有

掘撚左我1個mhx

訓

sleep is weak

yes

過唔到第 5 層， 到底要用咩隊

想問有無d咩app/網可以set到炸彈珠黎轉？
或者有無高手教下點轉

生果金

387099572

985rank

賣ac
得25億經同4甩石
pm

Set做毒咪得

冇人
前玩家去哂重拾性趣？

鐵丁

3Z

冇上黎一晚班大神又蝦心囝
等我清算曬呢班人

咪係

吹牙
唔蝦得心囝咁蝦你囉

出去屌連囝好過啦

我願意為心哥擋刀

出去屌女囝好過啦

十卜一仔

一囝幾時帶我出去威

呢排唔見鐵丁報到 咩事😪

比住少佐你先

迷心黨黨主席都唔見左

又一個失蹤人口😢

琴晚係牛角等左你好耐喎
又話同我食aa制二人餐

有冇反吸傷暗埃借
用暗雅一係無力一係唔夠技

反吸傷姐係咩

風神

陳晚禾去左VCITY牛角睇下食唔食到，點知D人仲多過星期56同日

原來連狗回應左🤔

無證據個段❓

yes 我今日先出去公海睇

電話拎飛牙麻

仲柒過舊登

拎左啦，諗住早D行去睇下，你知好多人拎完冇黎啦，點知多人到爆，結果去在唐記食碗車仔麵就閃

牙joe 叻牙 del咪del撚洗同你班會然解釋😂

牙糟唔係冇del到咩
我見公海個post講

牙祖成日del post 嫁啦有邊次佢會出黎講
但d雞post印象高登係無del過🤔

連狗條女係唔係比人post左上去

你條女係雞黎架
3萬蚊 過夜!

佢都有囡

係大陸仲上到面書

大陸仔

應該比我做網主啦 政治無觀點 唔會比香港警察拉😎

十卜😏😏😏😏

點解寵物g可以成日mon post

廢青

mc過左lv10未

你地覆就得 禾覆就mon post

公平d講你20小時刀系到🙄

其實係我

串咀呀

我放棄左 唔想再轉g

過左海就神仙👻

ikyf

要揾人幫禾轉

心仔

平時轉開3c又唔係玩combo隊 真係好難

Yes
又唔比人con

運姐 f5到易轉

好想激情轉珠

F5左 差唔多成百場

禾明

轉禾

扮夠未

多言數窮，不如轉珠

玩緊白貓

屎味既屎同另一舊屎味既屎

寵物店招夜更mon post
$35/hr

我仲看更通宵更都有80蚊個鐘啦

做開炒場都好好揾

套虐殺器官好似好正咁

係個sim app練習左半個鐘先敢去轉

結果唔夠10步炒左😭
棄驚

吓
禾珍3c
吾信既話，尒問遲仔

Lv10...有冇2倍時間轉珠技

............ 🤔

垃仔

轉唔到呀...早知平時唔用手指啦
玩壞咗

轉快d

蛋龍繼光埃

有冇人陣間想刷皮 rush
同埋技術關o個關宙斯 (好撚易打o個關)?

想刷定 for 聽日改 cd 升返技用

tunag做完report未

收到wind佢比人投訴freeride

Ptgf report?

嗨 羽田G

名

寵物店的女友們

名我要揾反

係咪PTGF? 砍POST啦！BAM晒你地口牙

屌 皮已收
幾時到神抄

靜啦

禾關心下你咋

結束營運都有慶祝活動
幾時到PAD賀一賀佢

每日都係

少佐G 入石落我ac未

仲掘緊 會盡快入到

未呀屌

正！3倍速單車！

隻角呢...?

架單車已經完成左架喇

晴報

uccu

你自己裝係個頭度咪得

報紙

報紙又派咗報紙

屌你老味牙臭雞

沒有廢雀的第八百七十六天 雨
今天天氣很差 不知廢雀在幹麻

死臭雞又叫春

冇客呀嘛

One jai,I love u

我用天照奧丁過lv9算

lvl8 都未過

只幫本post女會然團購，有意pm

1打唔該

想訂比女朋友

想問下lv9係咪有一隊綠帽天照既磨隊

件衫一定好多偽娘走去買

有冇天照/奧丁龍

要邊隻天照 ?
覺定係光光 ?

使唔使 LINK 技 ?

全部都唔係
係轉生

我都想借轉生天照

轉生天照已轉
(link 左火明王)

青令刀磨

可唔可以吉我
336 817 283

咩ID
未加

added

水時未加我咩
我記得你係虎
一係你del 左我

我ID 192 337 292

磨柱

你有冇好多日冇上線
我記得少佐6,7日冇上都冇del
BTW 加左

LV 9 奧丁果層下下都係連擊咁, 應該點打

日日有on

少佐都想del
禾撚刀吾敢撚del佢

咁肯定冇del
10日唔on果D我先會del

delete 咪 delete
使俾面佢 ?

夠薑上o黎斬柒我o丫笨

Lv9可以咁磨
(中火北歐可以砍掉重練 )

連擊兩次先3萬2

根本lv1-9就好易唔洗con

自回到3萬2?

樓上=on9

有團長暗娜jer 就易
拉雞打8都打到我死死下
9就不了

同埋想問下點解要繼一隻暗無效?

1-10都無用過石
淨袋10粒
係精神既

擋扣100%血

琴晚mc幫我含完 好攰ar

我應該跟巴打用呢隊打
但唔明點解要暗減
本身綠奧都減左傷

同埋係咪要自回到3萬2黎頂奧丁果層D連擊?

因為尾層會轉隊長，驚回唔切先至落
你應對到個3rd就得

連擊兩野，第一野扣三千幾，第二野扣16000，自回20000就夠

有冇人借魔公爵黎使下

有啲人24個鐘都見佢出現

311 401 609
求魔公爵

1. 阿膠莉

啱啱比左1000蚊青令神幫我1 take過十層
係精神既

心囝收250咋

1000包埋扑

扑你

原來冇火寵比火奧封, 會比佢追打2萬
死左係呢個位兩次

鑑平鑑賤大平賣 明益街坊
$3888/月
包清降臨挑戰
包lv1-10
包新降臨
包拎冠
任上任插

Pmed

少佐已經強勢回歸 日日上返線

淨要任插任上，有無得平d?

青令點解咁變到咁

重拾興趣💪🏻

$4188

學左你愛轉珠

用團長loop盾都過倒
但唔想煩

鐵丁幾時先回歸😭

今年唔加價佢冇錢玩

慘
悶死

1個鐘200turn
要玩5個鐘

又話溫室效應，D環保撚食屎啦！

巧撚悶牙吊

同我激情協力

聽日先啦屌

好凍

油bb
做ptgf我第一個狗衝
革命少女呢個朵正

俾人拉左？

台灣都有個

真係要搵人幫打LV10..手廢了

陳晚比左錢心囝了😂

我收9折

咁我自己轉好過了

好

回家了

鐵丁鐵丁

想聽皆大歡喜

比錢青令好過啦

鐵呀 鐵呀 鐵 ... 呀 鐵呀丁

聽日要去小西灣

屌閪灣

有無人可以試

邊間教會

鐵丁買到ps4未

阿鐵

G助咗鐵丁

卡住係木宙

即係幾銀？

90😎

3753 0780
蛋龍企位

是唔是有lv10袋打

pm ching0

Mo diu sim

手殘轉衰左 But thx

真係轉

蜻蛉子

禾愛青令

一gor抽到風神未

致尊敬的大神們

請幫忙轉個靚珠

小妹寵物店上

Re 啦

咁易都RE

打咗400RD喇

係大陸轉唔到g

你係大陸CALL G就CALL G 啦

再嘈轉爆你粒g

DEL JOR FD DEL JOR CONTACT DEL JOR MC LIFE

其實版版都要70步 炸彈左右之後咪摩打手砌中間🤔
雖然我搵打手無資格講😭

但小妹唔識轉

我都想揾打手
有冇介紹

LV8食屎架
過唔到呀

琴日心哥咪開台消我d石
你地笑到我唔敢認😓

閃光大大～～

我收9折咋

我俾

等緊收你錢

星期五希望6點反到香港

Call g 轉唔到g咩

好眼訓

轉珠

磨咗500RD

個1石唔要啦

推牙

邊個又扮我

謝謝大神 btw青令13步

你地係咪想逼我上IFC

自拍為證

9445 3552
egg dragon

唔想禁了
唔該巴打

200步又點，手快就得

高質

剎娜5%重力扣唔扣到洛基hp?

求幫手

屌你老母好想喊
終於到尾木宙解左吸傷但唔齊色打唔死

最後直路

隊我都未砌好

維護完重新打過

請期待山本大介新作

想喊
小妹個耳機壞左
咁啱經過cd warehouse ，睇啱一款，即買，8xx蚊
頭先上網睇，細鋪賣行貨只係500左右

Fail左

傻鳩

我bye你寵物雞

當課少pack石啦

我課開三百蚊幾千粒

Report左

啱呀 report條死臭雞

想問下解左LV8隻木宙吸傷佢係咪唔會再有

你果turn打佢唔死咪繼續吸你囉

唔好report住先
等大家入返幾萬粒先啦

我本身0課

VR初參戰！三上悠亜立體和你幹！

負皮左 唔該反醒下

轉玩白貓同RUKA玩
PAD 不了

死臭雞 夠膽出黎幫我含 唔好係度搞埋啲小動作

點解好似咁耐唔見屎雷bb

屈機男post又見佢

我收錢
傾電話1hr 950
含jer 一次2300
過夜3萬

啊真係咁
佢玩返就會入黎

屎雷bb呢d玩幾日都棄post既人 垃圾

你比我牙 ？

我懷疑屎雷係愛里funson黎
早排愛里失蹤就屎雷上水
而家愛里上水就屎雷失蹤

沒有pad的第二小時

轉玩白貓啦
PAD垃圾場GAME
有得丁RUKA同雞扎

好彩清體入左雙極 宜家可以慢慢磨

未拎性誕龍⋯

執柒左

多得班無課狗

屌你老母隻洛基封完覺再全版廢毒咁撚鳩既

我都俾咗隊你抄
係要用隊靠覺醒去擋毒....

延長咗

課左10pack落白貓

起呢度我要多謝蜻蛉god

Okay 🙇🏼‍♀️

以身相許吧

垃圾驚 已DEL

仲諗住今晚開台打埋LV10
點知今日就執咗

打白貓

OK
想打咩

屌你老母炸彈珠

你老母就雞

糞貓不了，黎緊好忙

有無人轉隻蛋龍黎打第十層

咪一樣糞

一開始以為佢搵人代打

死，剛剛過咗炸彈
我又未 update game ....

咪又係抽就真 平平地上psn down隻nier挽下算

悶到仆街
有冇驚介紹

過咗了
而家唔敢撳 ok 結算

驚乞
最多再打過

執笠了

有無人3p

有咩打

不如我們

同我同我

組隊升3古神

臭G

點組

更新完d珠好似無咁卡 第三次就過到白蛇10

勁 過到十層

炸彈嗰關我喺模擬器練咗粒幾兩粒鐘先敢真正入 game 落手轉

Iphone 更新唔到del左再裝，而家唔識開返iCloud 備份個ac要我重新開,可以點攪？

招3p 升異形
最好有能力carry2個人

裝番pad個陣唔係會問你拎唔拎番個backup咩

跟隊

唔知點解今次唔問直接叫我入名

設定->iclode->icloud drive果到，有無pad

仲有人玩緊

糞貓都有人玩啦

又課左幾多落fgo度牙

齒輪
2 分鐘前
3隻抽撚晒佢<尋晚佳b係skype度講

平時轉去日本app store就更到 今次更唔到

剷咗驚 個人無事咪得囉

仲打緊Lv9呀

有skype天神谷

人棄轉珠驚

冇你份牙臭雞

自私

我地返屋K扑野啦

寶寶

我地自己開

巨頭谷點可能入到牙

add未

巨頭救我

唔記得打隻海豚伯伯 ....

洗撚skype咩，你明明有入谷
4位數石，唔夠再課

巨頭谷

新手留名

888rank

玩左1年了

有風神未

矛

有滿技水丁未 ?
有兩橫火未 ?

柒埋光同暗未 ?

而家唔係兩個星期900rank架咩

執未

唔update啦！棄驚！

愛少佐

排隊啦

愛埋一囝

搞掂

有矛人幫禾轉10lv牙

80蚊 ok

做乜鬼野 confrim 退場個 animation 冇o左 ....
而家勁 odd ...

知唔知點解青令係神

Ok pmed

佢做到普通人做唔到o既野

唔豬

最佳答案 (10分)

等陣去狗會痾煙獌客勝

想問下繼左咩

Matthew Lam 12COM仲有160秒剩你係咪開掛?
Like · Reply · 24 April at 00:18
斷魂乂碎心
斷魂乂碎心 運到係甘架啦... 如果唔係邊有甘多15萬分 (top10應該16萬)
Like · Reply · 24 April at 04:02

邊條仆街牙 出黎認左佢

明王明王明王

唔洗3隻咁多掛

跟機幫我

ho lun moon

求咁多位幫手

curry禾屠龍

你呢版好易

LG

有冇轉生天照加好友 用完可以DEL都得

我尋晚o個版 80 幾 90 手 ...
轉到我發癲

想問幾時有代轉

有依關先發現自己轉珠幾廢

依家囉
入80蚊黎先啦

要返工 不了

養埋禾未

白貓好好玩

梗係轉到先俾啦
邊有人咁傻仔俾o左錢先俾人轉

呢句真

搭車搵閃光一聚

乛⼃⼀好多g

YES

HA 呢句真

已經成功幫左百幾位巴打過白蛇, 仲有無人有需要
ps. account內有100石以上先好pm

影到我牙

白色車牙？

係巴士上層牙

百幾個

百幾隻ac過百石嘅🇭🇰🐷

原來係嗰件禿頭

我係下層

唔怪得下面成班黑人

買switch未

矛驚想挽

好想轉珠

幫人轉 lv 10 啦

買黎叫d女上黎玩咋

磨走左個盾

小妹想上人屋企挽

明王 明王 光天

311 401 609
跪求魔公爵

睇黎大家都重拾轉G興趣

幾時上禾度 有PS4 wiiu 小妹 比你任挽

就今晚

諗住下期糧先買switch，同時攪車聚有冇人john?

禾果日見到有隻地底探險 好似幾好玩

兆康等

屯門 不了

求救
毒係Bomb黎, 要9com

呢個板面好易

o個串火真係呢 ...

甘遠

mcging

想跳海
見齊色就開晒技想秒木宙
無留意個99%盾

屯門刀話遠，第日捉曬你地班廢青充軍去咩大大大灣區睇你地點死

港島先近小妹

跳啦

禾住新界東
搭車去新界最西仲耐過飛轉台灣

台灣仲垃圾過新界西
甘刀巧比

飛台灣你咪又要入機場

新東 立殺

靜啦 你住邊都係辣殺柒雞呀

死左好多次先有版靚啲

有冇大神教下我要點轉

幫我含先

搵右手教

個個都話pad post有愛
邊度有呀

ham jor

我愛里

人點夠膽教神做野
皇天擊殺o架

我愛你
你都要證明下你愛我先得架

成班仆好彩我揾倒代轉

隊已組
招啪嗱

問下閃光玩唔玩先

準備公開暗黑轉珠法, 包你過白蛇, 有人想知我再講

想

G

準備好我先再講, 事關震驚全球千幾萬玩家

我已經戴咗眼罩 仲戴埋胸罩

準備好

save: 每入一層按home, 再入返game
load: 轉柒左立即power+home長按, 係game over之前強制關機
restart完入game再轉

招高倍打手啪拿

你講左出黎心仔冇曬生意啦
係咪想心仔餓死 冇錢開飯

記得開返combo顯示

有好多天生蠢材, 試幾多次都唔會過到, 需要搵專業的來
詳情請pm

又搶生意

已經restart到部手機開唔返

ios呢

我打左六七十次先到呢度 點轉
有冇大神幫手

Re la

185801694

打成幾十場先過到炸彈珠

月龍入暗娜

柒頭，呢個咪就係ios囉

咁點啊
係咪唔滿意

清ram 大法
我都係用呢個方法loop

我打咗 10 石
廢柴之中嘅廢柴

唔係喎 唔洗強制熄機 長禁熄機制然後出熄機畫面再禁home 制都得

清ram大法

真係得

全世界都係咁過架啦 得班傻仔先畀錢人

打先傻，禾連打刀吾打

Lv9 仲易過7同8

人=山本😨

唔得既

轉柒左未死之前double tab home 制 >長禁熄機制>係熄機畫面到長禁home 制

有無人幫手

第1企行,第4粒草起手

原來又有4倍經

Hi all

終場齊左兩雙入替

射左thx

蛋龍隔離嗰隻 jjjjj

唔知除左迅龍裝 有冇雌火龍裝

係都麒麟先

迅龍S弓手裝先正囉

麒麟再戰10年

用緊貓廚

點解無祖龍‼️

有無刀唔關你事

因為你刀抽唔到

阿joe唔入流

想要浮岳龍‼️

嗨 鐵丁

幾耐之前

mhp2g先係mh嘅精髓

你都未引退
pad點會執

日日開唔夠1分鐘就清哂條體

2G曾經單拖祖龍
而家不行了

成日偷偷地課金

你真係 delete o左 game 呀

agger

發覺個胸愈來愈細 之前都有f cup

走奶

漏奶咩撚關係我批要批你個波

敲隻蛋穿撚撚糯米 奶 含奶奶先

典解呀

喂 谷d奶

Pad最後一水

G奶

課pad玩mh

話時話SWITCH+孖車出面炒價幾多?

已經準備好

仲要炒?
屯門好似有得正價訂,唔知SO0定吉之島

眾巴打們，一起打丁吧

問下得過知，5月尾去完鹿兒島翻黎有錢淨先買

對眼p得唔夠大囉，起碼要大多一倍啦

瞓咗幾耐？

同事a：喂溡b你覺唔覺呀女同事b有左後對波越黎越大正左好多，真係勁想一路渣一路啜。
溡b：你唔好咁變態啦！
同事a：你咪扮野啦！
溡b：你係咪飲奶粉大？
同事a：係，做乜？
溡b：咁唔怪得啦，冇野啦。

靜左

尋晚訓o左 5 個鐘

屌你冇圖
零分重作

補圖

西環皇后大道西189號大廈西浦Soho189，早上7時許，一名身穿西裝的男子，被發現從大廈高處墮下，壓中簷篷倒再反彈倒地，當場昏迷。街坊見狀報警，由救護員到場，經檢驗證實男子已告死亡，警員封鎖現場及上樓進行調查。現場消息稱，死者為日本人，27歲，從事銀行金融業，獨居上址由其公司租賃的宿舍單位，其同事已到場認屍，並在警員陪同下登樓助查，據了解，死者生前曾發短訊予女友，透露因工作壓力問題不快，懷疑因此尋死。

橙 禾算識佢

59歲離婚中醫師涉與親生女兒亂倫，與父親同住的兒子發現其父與姊姊有古怪，暗中查探究竟，竟從父親眼鏡盒內的一張記憶卡找到兩人性交的片段，最終向警方揭發案件。兩父女各被控兩項亂倫罪，今在區域法院承認控罪，法官押後判刑至5月29日，以待索取二人的背景、心理及精神科報告，期間兩被告需還柙。
案情指，與中醫師父親同住在深水埗的兒子在2015年8月20日回家發現赤裸的爸爸，當時其姊姊正在洗澡。兒子感奇怪，約兩個月後暗中翻查爸爸的物品，並在其父親眼鏡盒內發現一張載有6段兩人性交片段的記憶卡，遂用自己的手機複製有關片段。數天後，兒子向學校老師透露此事，老師建議他報警處理，但他未有照做，至11月18日再與社工討論後始報警。
中醫師父親在警誡下承認曾兩次與女兒性交，自稱當時他感到不適及不開心，女兒以親吻及擁抱來安慰他，兩人其後性交。而女兒在警誡下表示她是因為與父親的關係非常好才與對方性交，當中並不涉及任何金錢或利益，而她每次事後都感開心及滿足；又指她首次與父親性交時已成年，當時是她的首次性經驗。
法庭記者：黃顯晴

av情節

好想屌mc

G diu G

邊撚個呀你
想屌我隻臭雞?

隻臭雞係比你地屌架咩
我今晚就拎紅毛泥封撚左佢

收嗲啦
我一陣就屌柒你

GvG

好
快D屌9禾

再嘈今晚屌9你牙

[國語mode on]
爸爸不要停
停了不舒服

死臭雞
禾派柒雞屌柒你

心CC 想屌西
剝JOR底褲

👻

兩串心 196倍

😘

我最愛你🤡

又玩橫排+7c覺醒一齊擺

禾刀愛里

屌你老味愛里雞

無人想知d舊寵⋯

屌你老母又係社工
冚佢個家鏟

出2隻就收工

想點牙 出又屌 唔出又屌 你講牙

又要打覺醒材料？ 不了🚬

想睇青龍轉生牙

驚你失望砍驚咋

好想抽吧

d mh 好垃圾

十石一抽咁嘅質素

勁呀左邊2直行暗

係咪有得進化架😑

想要嵐龍👀

佢兩行喺晒左邊咋嘛

有冇ching廢劉刷灼冥

7turn 10粒暗+推1cd
勁撚到

茶渡.jpg

諗住用佢做隊長😡

係咪有圖cap😄

笑死人
快CAP

招fd囝

有咩好笑同好cap?
吾日月

❤❤❤

10石合作機廢成咁攪事
唔buff真係等fans抽

唔係5粒咋咩

問狗店柒雞

嚇死姐
呢set野打返黎我都要考慮下賣唔賣

甘多新手足？

乜唔係左邊第2行 出暗咩?
姐係5粒

#假膠要講明

無錯 入鄉隨俗

直必

重有4天王D技未出

等埋聽日個啲先一次過屌

師姐好波

睇嚟古龍廢過四天王

黎明 城城 劉華 學友？

國貨城

求救

6c 225倍

已經準備好瘋狂抽蛋

你轉🤔😂

好寂寞無人carry我超特😭

輕鬆

屯公ho ball

就走得
準備去見閃光

你差邊2隻

大雪主同寶錢😂😂😂😂

招迅龍fd囝

幾時開台

白疾fd okay?

星期五晚/星期日

你有咩😂

我用開自動龍同拼圖連擊

❤❤❤❤❤❤

禾有刀

又係呢兩隻
我今晚9點左右先打得

十石一下比d咁既垃圾覺醒我 ？

AGGER

睇下自己搵唔搵到人打先❤

陪禾清舊清到少佐得閒

係咪有得變身

屌 嵐龍成8000血

D龍全部都未進
進完咪又係射到成地都係

你射左幾多

咁咪到時先射囉
咁早射把托 ?
早洩去睇醫生

矛人陪禾挽

屌你老母3個覺醒都比得出
我睇你進化有幾撚勁

唔出3個覺醒
咁之後點強化呀

射到鐵丁滿滿der

上次堆女限定進化到屎咁
有乜出奇

進化後LS加轉珠秒數

屎驚出屎有咩問題

咩裝黎？

爬文啦

射落鐵到定射落地呀

搭車見到小學同學
好撚濃妝

隔離入曬谷無人推post

人地可能去開工呢

呢到d小圈子谷都唔add禾

見佢好似有私影
開埋page
咁醜 不了

係

禾都想入谷

你開我入

我入左鐵字頭

入會條件係所有驚開波改名都要叫鐵到寶寶

link呢

你一入谷嚇走哂D人

又一個月

開咗
請大家pm小妹

PMED
快點反PM禾

樓主係臭雞

收啦2橫火

消息指，男童就讀中三，疑因壓力爆煲自尋短見 。

凌晨1時許，元朗錦綉花園M段4街一個獨立屋單位，一名姓劉15歲男童，在房間以皮帶上吊，其40歲父親發現將他解下及報警。救護員接報到場，證實男童已經死亡。警方於現場未有撿獲遺書，初步相信案件沒有可疑。警方調查事件原因。

據了解，昨凌晨時份父親見兒子房間仍亮着燈，遂以鎖匙開門，驚見兒子在房內上吊，立即將他解下及報警，惜已返魂乏術。

\|/

3z準備好抽麒麟未

又抽

\|/

有無得同殺菇也合體😑

私影link呢屌你老母

轟龍仲廢過木明王

條白蛇真係屌佢老味

咪又係走晒去抽

剩係睇今日個d我抽佢老味呀

係抽緊其他佢自己碌出嚟

富豪講野係唔同，滴漏效應 滴滴下齊BOX

唔抽都出現係個box

參考心囝

不了

不了，不嬲唔好呢款囝囝

心囝係眾神偶像

YES 閃光神都係睇佢

Yes ching0神都有睇佢

芒亨真係有種失望感
10石抽呀...抽返團長藍柒好過

寵到用時方恨少

都未講進咗化之後係點

冷清到

大家點睇馬強，強強？

米六肥仔黎

識唔識連登個閃光神

係 成個波咁好得意

d進化會唔會好似女英雄10石機咁
定係進化都冇

100日未到就900RANK

肥仔波

塊面先好搣

想搣
幾時聚

用條jer啪佢

有無清想上我

想上你架車

4月30邊爐
唔計你有18個人 john唔John

JOHN

冰島邊

但我唔食肉

食唔食雞子

No

食唔食牛鞭

有無鐵丁食

食一囝

你返尼姑庵啦

食唔食紫何車

上次邊壚比紅仔屌到唔敢出聲

唔巧拋棄禾

Ok

tnuag都食素嫁 我都係

已經唔記得咗點解
問返屋企人 佢地話我細細個突然有一日話唔食肉 跟住就真係一次都冇食過

禾刀係突然唔想食肉，一唔食就無食左7 8年

我10幾年了

有進化咩？
上次山本都唔肯抽下蛋玩buff一兩隻
今次進化都冇都似

等多幾年

唔食肉邊夠力屌女呀
抵你兩個做毒撚

話唔食肉唔夠力
咁似我呀嫲講d嘢

我愛你

yes 唔知聽左幾多年

襯人少少 去譚仔聚

入左重拾興趣谷 你問我答

俾你地兩個發現o左我係阿婆

LG=老雞

老女人唔好上高登pls

義工和也

所以佢咪嚟咗呢到

就係唔幫你打二名 死臭雞

你說過要我快樂

可以開番個pad素食者吹水區

好牙xdddss

xdddd

我每年刀會食齋john ng john得

9747 7685 炭

想問大神幫手轉g收幾錢

非洲都冇肉食

一囝80
青令90

逐步計?

大神秒秘鐘幾廿萬上落
緊係逐秒計

轉 7 下
每次最多 8 秒
DEAL !

心囝100

我個人推薦心囝
佢可以短時間幫你解決石頭太多嘅問題

青令刀唔差

無限石

過左

我有套暗黑轉珠指法，傳女不傳男
一晚時間就可以教識妳，畢生受用

求幫手, 諗唔到點轉
試過要90手, 8秒轉唔切

你又學我變9upper

邊粒起手

有邊個絲打學過

醒少少，有粒加豬

我好認真

我令你快樂

有無人用新木和過到第8 層

SOR, 冇講到,
有粒加果個起手

？

勁到

真係過到 ？

我都係是但

隊野離地到

求最短路線

好似唔係好難咋喎
但而家喺街幫唔到手

1抽又多隻紅帽

屎雷bb

巧耐矛見

沒有廢雀的第九百七十一日 陰
今天要返工

已入兩pack石抽麒麟

第5層用娜過唔到 典算

屎雷bb巧耐矛派膠

笑左 仲打緊第5層

pad靠你撐住

有矛人curry禾屠龍

卡住第五層所以幾日冇上水

一上黎又比人笑

脫離廢青生活

你地成班排擠小妹

我想入石
有無黑石抵玩

教下我第5層點打先笑禾啦

有冇非斜轉版

事隔多年 我仲係唔知佢轉乜鳩

仲有冇得改良

26步

有隻驚叫padw ,無斜轉

過到9c了
10c求指導
個陣好似好靚唔想輸

用阿賴耶識啦

74步一定轉唔切

無人課黑石

THX 巴打
已成功過到

勁

法國呢個post d人轉g好ging

AGGER BTW

終於過到LV5

垃圾驚唔想知

呢隻有人玩

冇玩 我淨係課

唔夠時間轉死左

廢狼招技

可唔可以清埋 天降鎖??

no

天降鎖廢豬

J5j